點解解呢家d學生妹大波d?

係咪發育好左

樓主老母都好大波

肥絲條垃圾 雖然block左

80後既我真係食哂屎 邊似而家既00後 朝早見到d學生妹真係